八成五按揭

請問邊間行仲做到？
想買新建村屋。